邱騰華：政府或透過世貿就美國對港鋁材加關稅交涉

商務及經濟發展局局長邱騰華出席電台節目中提及，美國商務部建議針對由香港入口的鋁材徵收23.6%關稅，此舉缺乏理據且帶有歧視性，本港或可透過世貿組織提出交涉，但目前未有決定。

家下係全球一樣, 唔止香港

但明顯係針對中國
而美國好清楚中國點利用香港嚟混水摸魚拎著數
港中一齊攪炒

怕你有牙咩
你估自己係咩新鮮蘿蔔皮呀
自己所有鋼鐵業出口咪又係支那野
你夠膽咪學eu同加拿大收返美國tariff囉

小小的香港 大大的美國
中國 大而小

你係邊個

好似所有傳媒都仲係冷處理

做乜要香港出面？
又話一國大於兩制既？

香港都冇鋁材廠

港女?

香港公司
大陸廠房

人唔笑狗都吠， 即係迫美帝再落重手

美國話你香港違反一國兩制你又話干涉內政
而家人哋美國內政你又扮晒嘢干涉呀

如果 無視支那
又肯聽香港講,呢獲真係有辱國體

身為高級打工仔,傻華咁ON9既事都做

搵林鄭出面啦

林鄭寫信比美國藥廠連人地都隆重其事

寫封信比商務部應該唔難

香港生產鋁材？

慘呵，你叫香港啲鋁礦同礦工點算。

加拿大都中招，你以為你係邊個，平日就全政府自稱中國城市，有事就世貿精神

其實美國咁做經濟真係重傷

香港唔係中國一部份咩？ 幾時變成美國一個州？ 交關稅拉柒頭

咪傻啦 你以為真係香港自己想叫咩
上面叫架咋 香港依家d官都係奴隸

再嘈人哋取消埋關係法忝呀

特朗普: 邊撚個邱騰華?